大家食J、大快活、百里香

三間都上過神枱 大家點揀？

阿活有曹美女

大家食有呂以川喎

百里香有印度仔

大家食j 世界第一

大家見面大家食
大家食面大家見

大家食見！